[
    {
        "randomId": 588
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Twagize umuzinga ku ngoma ya Gahindiro na n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Inkuba",
            "option_2": "Amazuru",
            "option_3": "Imyambi mu murana",
            "option_4": "Intebe",
            "correct_answer": "Amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ubuze umuhire yifasha umunyagasani",
            "option_1": "Uburo ku rugo",
            "option_2": "Akamangu mu muvumu",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Inkuba n'umurabyo",
            "correct_answer": "Uburo ku rugo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirandirima umugore munini yicaye icukiro",
            "option_1": "Indarama",
            "option_2": "Imyugaruro",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Ikiyege",
            "correct_answer": "Ikiyege"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutumba ruturitse rw'i Buganza irangana iki?",
            "option_1": "Isekurume y'intama",
            "option_2": "Amaguru k'urushishi",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Amaguru k'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imanika mahahara imanura amahano kwa mfura zitarya",
            "option_1": "Ubunyerere",
            "option_2": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Inzugi z'imigano, umukokwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera akakuriye mu murama",
            "option_1": "Guhekenya amasaka",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Akana kavutse kadashyitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira inka iheta ibitugu igasimbuka urugo",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Shorera Ruhushi tujye gukwa nyoko",
            "option_1": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Umwumano w'ishashi",
            "correct_answer": "Icyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera inyabutatu ya butandatu",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_4": "Umusaza n'umwana",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera uruhumbuhumbu uruhumbura Jana",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_3": "Inzara",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    }
]